［置頂］今晚先唔好屌無人住 聽日真係好重要 推爆佢！

禮拜三就出《施政報告》
《香港人權與民主法案》
就快通過 我地要比世界見到我地ge決心 同訴求

所以麻煩大家推爆tmr集會唔可以無人

但留意幾樣嘢
1.儘量克制 只用適當武力保護手足
美國放左話 暴力會扣分 對通過有影響

2.留意身邊有鬼
因為‘不反’有啲鬼
一係先我地暴力被扣分 一係就大搜捕

3.勇武帶gear 和理非帶物資
遇到大搜捕都可以立刻保護手足離開

最後一句 五大訴求 缺一不可煲低見！

求下大家幫手推

真係唔想好似今日下晝無晒人 去送頭

同埋唔好再係連登捉鬼 唔好搞分化

我都覺得不反有啲鬼
聽日放工著靚去幫美帝帶路